有冇智能拖板推介

想係床隔離整返個？有咩牌子好？
仲想整多個單頭俾冷氣個位？有冇同牌子，想用返同一個app

冷氣就獨立供電啦。。
仲拖板

imean 冷氣果個整多個獨立

床則邊整多個拖板 兩個都想用返多一個app

你意思係咪想做多個插蘇位啊，住緊入牆就冇乜可能架啦，走明線囉，不過我唔建議咁做

冷氣本身就係用緊一個蘇位 想整多個智能插座俾佢

另外要多一個智能拖板 兩個都想用app 開關，用返同款app

用ios 得唔得 不返有app 開關已經ok

得你自己google la

邊到買抵？

岩岩係hktvmall 買左 佢e家有code 電子野2件92折 岩岩好 一個拖板一個單蘇

冷氣拖乜野板姐燒咗間屋唔好喊

唔驚夜晚BeeBee聲嘈
又用分體o既話
用呢舊好過

係咪我語癌 sor

冷氣係獨立蘇個 想整個獨立智能蘇，唔係拖板
like this

咩beebee 聲？
我窗口機唔用得？
呢舊野其實代替左個remote?但好似有d 貴

分體冷氣用搖控收到指令會有BEEBEE聲
窗口機9成無搖控吧

我明la 我都係貪過癮普通開關

樓主想問吓，我見網上智能拖板話會自動開關，但正常啲電器用插頭供咗電都仲需要撳粒制去開，好似printer咁樣。想問吓啲拖板係真係幫你開埋機定係就咁供電？

咁呢d 真係未必得， for d 自己識著既電器,
定係依家可能d 新科技printer有智能唤醒，姐係手機搵佢自己都識著 唔洗用拖板